有冇人記得多啦a夢嘅法寶

唔記得咗個法寶名同邊集
淨係記得大雄想同個靚女明星握手
用咗個法寶會透過friend搭friend識到個女明星
個法寶係放喺頭上面

有冇連登大神幫下手解答

六度分隔帽

壓力失憶棍

記得